［12.8叉能廚］每人至少要搵1-2個616無去遊行既朋友去

連登仔一齊發揮你地既創意
我要每人至少要拉多1,2個無去過既親戚朋友同事一齊去
特別係二百萬人果次無去既盡量說服埋佢地一齊去
我地要做既係走出同溫層 說服埋啲本身唔支持我地既人
邀請佢出黎親眼見證下 幾百萬人係可以好齊心好團結咁表達訴求

今個星期日好大可能係香港歷史上最多人既一次遊行

邀請佢地一同創造壯舉
同佢地講全地球🌍 世界每一個角落既媒體都會見到我地既身影

128行出黎 你就會成為時代週刊2019年世界最有影響力既人
128行出黎 你就會有機會成為諾貝爾和平獎得主之一
128行出黎 你就可以好自豪咁同後代講曾經參與過一件世界大事

證明比世界睇 話比政權聽
香港人唔會放棄
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
128 維園見

推

128 維園見

算啦
和理非無用
留喺屋企算

Push

全世界出晒來

不要說 去唔去

試著說 一齊去

我要勸2個616出過嘅留喺屋企
拉

「突發」有人唔知後日咩日子

一齊出

128維園見

sd張j圖黎
我扯左就去

叫埋兩老一齊去

616有去既一定要叫返

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

唔去了
拉

私人珍藏 叫埋姨媽姑姐去

我要綁起全家人
一個都唔准去
拉

Fb ig share左文宣未
Airdrop 轟炸呢？
Wtsapp比啲淺黃舊同事未

一個都不能少

厚面皮whatsapp send去d group

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

128 一齊行

128遊行有150萬人我喺終點生吞屎魔法

超過百五萬有人食屎呀 屎呀喂

識幾個616有去嘅128都未必到
大家要叫返哂d鐵腳同身邊未出過去嘅人
同埋呢幾個月藍轉黃嘅長輩都要拉埋出黎

我反而想知和理非無gear點對付黑警暴力

如果有死差佬或者中聯辦搵人放火同破壞咁應該點做？死popo又有理由放TG或者中止遊行，唔想自己或者任何人既小朋友吸TG,我地無豬咀…

我唔係屎魔法師，而係鍊金術師

到時屎鍊大師會免費提供經提煉後 最優質最醇厚既屎魔法供巴打享用

Send哂
岩岩搵左兩個同事去

616咁熱 816落狗屎 都有去既
128咁涼爽咁舒服唔係唔去掛

比政府睇下民意係唔單止果6成選民呀！！！！

128

我地需要考慮既 係點樣搵多啲身體既人一齊出黎
經過半年經驗 有突發事前線手足會知道點樣處理
我地需要做既係吹大雞

一齊行

堅持

缺一不可呀喂

應該要好似818咁約法三章講明唔衝唔破壞
如果有人主動堵路放火=popo

好提議

部份正確

留係屋企你同和理非一撚樣咁廢
要勇武既日子你最好乖乖地出門口

相信前線決定
我地只需要吹雞就得

和勇不分 128 維園見

集氣

6個月連登竟然仲有冇用撚

又唔洗拎傘拎風扇
去黄店買杯熱咖啡同小食
就可以一齊行
警告你哋唔好買哂渣哥d野食

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

親友總動員

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

仲未食過渣哥
到時早啲到 一陣賣哂買唔到

兩人成團
記得組團去

幫手搵frd子

叫埋另一個叫多個 叫得幾多得幾多
今次要過三百萬

盡做

吹大雞！

上次未開始維園就開TG

其實應轉番九龍

一人拉多一個朋友已經多幾十萬人

唔係香港 唔係都去

每多一個人行出來就多一分力量
呢幾個月就證明咗兄弟爬山，各自努力的威力